大陸女人真心犀利

大陸女人可以為左居港權而同啲人又老，錢又冇，頭髮又甩晒既廢老一齊住，一定係唔係常人所能夠理解果種屈辱，你要諗下又要係間老人屋呼吸啲老人除，又要做免費雞服務，可能仲有更多更不能言盡既野，我諗到都己經好敬佩佢地，佢地呢啲唔通比唔上多勾踐既臥薪嘗膽既忍耐同堅持咩，不過一諗到係支那出品，我就唔會可憐佢地，不過一介螻蟻，不足掛齒。